有冇性價比高既Tablet 推薦

小第想買部平板做文書用途，有冇巴打有好suggestions?

ipad 2018

+1

iPad Pro

surface go

Ipad 2018

Samsung Galaxy Tap S3 9.7 inch

Knote5
行win 10
n4100u
文書唔好用ipad啦
上面班友唔會用excel 先咁講
Ios個excel 煩到.....

$1800

買部平板做文書用途

Surface Go (最高配果版先係 SSD)

其他 Platform 行 docx 同自殺無差

ALL IN SURFACE GO

叫你買an機直情推你落火海

即係最好買m記機？

平板一係買ipad 一係Microsoft
Android 基本上唔使諗
首推ipad 2018 如果可以 緊係出ipad pro

一定係Ipad 2018

Chromebook已經代替Android Tablet

又係寶藥post

上個post俾我瘋狂踢爆就開新post

屌那星你地可唔可以pro一啲架

首先係平板同文書根本互相衝突
平板有佢自己嘅用法，用筆或keyboard都偏向起稿用途，你唔介意用tablet 起好稿然後返屋企先執靚就ipad 2008 ，冇其他推介z

而主文書會搞mail merge 排板或大量vlookup vbn, 仲要on the go的話應該買notebook 而唔係平板

另外邊個推微軟嘅都係鬼，出晒名黑店差QC，除咗打手公司員工冇人敢講出口

性價比高一定唔係 M 記 .. 因為又唔知玩唔玩到 Window Hello. 不過係靚仔姐 ... 唔係揀有 Finger Print 既 Laptop

推微軟就鬼, 你唔好撚上網啦個個都係臥室

我有冇記錯id number ，連登有個屌鬼surface pro見到你俾人圍屌嗰位？